如果傷害了敵人也算是罪過的話

等清除了世上的一切邪惡，再接受神的裁決吧！在這之前只有戰鬥！

即使被當作罪人而死，並且遭受輕藐，只要能因此創造眾多生命的未來，我就沒什麼好害怕的！燃燒吧，我的小宇宙，成為照亮未來的希望之光！

戰場上，哪裡還有空考慮累不累的問題！怕傷了眼前的敵人，算什麼好漢？必須打敗敵人！不然敵人得勝，便會讓很多無辜的人受到傷害

一輝

奮戰通常是要付出代價的，這並不是為了眼前的勝利，而是為了未來

錯啦

夢不一定是指不可能。懂得夢是不可能實現的時候，已經是到了人生的終點

卡隆?

係，我偶像

尷尬。。。😓

對敵人絕對不要仁慈，在敵人還沒斷氣前絕不能大意。